【極經典仿官慢服】源．墨香Online ;有冇人一齊玩

copy & paste

全球唯一還原度最高'最公平公正的極經典仿官慢服版本
支援繁簡雙語系統，強勢打造十二年前玩法
堅持最經典原味，最公平墨香，惜日戰友 江湖重聚
保留在線商城泡點系統，不讓課金玩家獨大
廢除自動狩獵系統，重回最初的感覺

官方網站：
官方專頁：
代理微信：yuanmsoKF

【在線泡點設置】
所有地圖每10分鐘獲得20泡點
蘭州地圖每10分鐘獲得25泡點

【本服設置】
經驗值：5倍
技能點：25倍
金錢率：10倍
掉寶率：10倍
武功技能：從7層開始 ( 第11層100% 需到演武場升級至12層 )
等級上限：99

【祝福石設置】
武器祝福值：攻擊(1~10)，生命、護體、內力(10~100)
防具類:生命護體 內力(25-250) 防禦力(1-20) 五行屬性(1-10)
首飾類:力量、敏捷、心脈、體力(1-5)

【本服優點】
頂端線路，不受任何攻擊，環境暢順
市面上唯一一隻最接近2006年的墨香版本
仿官方服，沒有所謂新技能，打造十年前玩法
獨家24小時活動制，長期在線的玩家不怕悶
設有遊戲端源碼，只要你提出我們皆能實現，打造最獨家的墨香
廢取自動狩獵，回味最初人手升級的感覺
設有在線 元寶、泡點 商城，不讓課金玩家獨大

【開服宗旨】
開發過程與完成品確定無BUG無錯誤以「品質」為核心打造更好「品牌」
用心為所有玩家服務、對任何玩家都絕對一視同仁
追求永續經營為理念、打造最接近2006年的墨香

★豐富活動，GM將會在線和玩家進行不同活動，豐富獎勵等著你！
★定期舉辦武林大會，勝出者除了有名聲，還有豐富獎品！
★每星期舉辦活動讓玩家玩個不停，想獲免費也能稱霸就不能錯過！
★遊戲內其它特色無法在此逐個列出，讓大家在遊戲中慢慢享受。

～趕快加入吧！承諾永久終生開放～

利申:非打手 一直搵緊墨香玩，有冇人一齊玩 個spec好似幾正

希望唔好又死城

LM

手動慢服你都岩
我打算玩槍

烏龍 啪啪啪

做得呢d SPEC都唔方係for 中小學玩架喇

我冇玩喇 都冇人

我都要開學
Btw 隻巨0打唔死 已放棄 聽日再打

我都要返工

返工咪泡點
收工咪升LV

那有時間

返工泡點
放工手動

好似唔差喎又

放工定返工

返工打
放工打

呢度用唔用到bug

未試等開服試

幾時開

不過呢個都冇時間
玩上面個個

巴打知唔知一般呢啲服嘅sever設係邊？我諗緊洗唔洗買vpn連。係提子國

是咪未開已經收左皮

巴打係未有連技bug分享